Dell Xps 15 定 Razer Blade?

會經常拎返學用，亦都會放學係屋企打機。
多數用黎寫program，錄下音咁。
打機會玩gta v, rocket league，有時亦會玩下watch dog 2, fallout，街霸V等等。

如果呢個情況，大家會選xps 15 定 razer blade?

Xps 15:
i7 7700 HQ, GTX 1050 4gb, 16gb ram

Razer blade:
i7 7700HQ, GTX 1060 6gb(vr ready), 16gb ram

大家會點選 ？

正評：Dell xps 15
負評：Razer Blade

1050同1060好似差好遠
留名學野

差兩gb，1060有vr ready

唔同用途唔同價位喎師兄 Razer Blade 要比就要同alienware 13 or MSI部 GS43比

一定係揀1060，同埋樓主睇咗aero 15未？我認為正過razor blade

差距唔單只係兩gb 到

Razer blade qc好有問題 要換左兩次先無問題
打機會好熱同嘈

用緊2016 rb1060

Alienware太重，gs43可以考慮

而家睇

Qc有問題，會好麻煩喎

佢QC好撚大問題, 睇支那網好多人都有問題, 新機死機點整都整唔好

仲買razer xps for sure

聽講2017版仲多問題

咁唔考慮razer啦，廢事麻煩

睇左 aero 15
但香港仲未有得賣
盡可能都唔想網上商店買，因為一有壞就要寄黎寄去好麻煩

好可惜xps行1050而非1060
而家心大心細

1050ti都可以接受 1050就不了 相差太遠

睇睇下我想買aero，但香港有得買未 ？

razer小學牌子

外型都唔討好

Asus zen pro (gtx1050 ti)

買ultrabook 砌desktop

msi

個樣太核突了，仲要拎出街見人，不了

行緊第六代cpu
不了